[comment]: <> (###PIN m1 MODIFY replace template {PLUGIN_NAME.under})

# mybpm-plugin-template - расширение MyBPM

## Что необходимо для разработки

1) Intellij IDEA + git
2) docker
3) docker-compose

## Быстрый старт разработки

1) в папке debug-env запустите скрипт recreate.bash
2) в папке plugin запустите скрипт run.bash

Также имеется настроенная конфигурация для отладки: localhost-plugin-template.run.xml

## Ссылки

[comment]: <> (###MODIFY port 23100)
Клиент: [http://localhost:23100/](http://localhost:23100/)

[comment]: <> (###MODIFY port 23101)
Сервер: [test/hello](http://localhost:10110/web/plugin/template/test/hello-qF1hiKLLkq)
